====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La région urbaine de Paris n ' en serait pas moins nombreuse , mais , moins étendue , elle deviendrait de moins en moins " vivable " .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

